{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011944",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 정자동 SOME HOTEL (썸) 정자해변점"
    },
    "text": "視聴可能-広い客室サイズ-韓国語案内対応-カラオケ利用時間案内-TJカラオケ機器で新曲アップデート-ネットフリックス利用可能-ドライブイン客室提供-ヤノルジャ会員特典-料金変動可能-周辺施設及び距離案内-部屋のレビュー-親切なサービス-十分な部屋の大きさ-近くのグルメと便益施設-カラオケとスパ利用可能-高コスパ-再訪問の意思が高い。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のサイズはどれくらい広いですか？",
            "answer": "当ホテルの客室は広々としており、ゆったりとお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは韓国語の案内が受けられますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは韓国語での案内もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "カラオケはお楽しみいただける時間は◯時間です。"
        },
        {
            "question": "TJカラオケ機器での新曲のアップデートは行われていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルではTJカラオケ機器での新曲アップデートを行っています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルではネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室は提供されていますか？",
            "answer": "はい、当ホテルではドライブイン客室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、料金は時期や予約状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルの周辺には様々な施設があります。詳細なお伝えいたします。"
        },
        {
            "question": "部屋のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "部屋のレビューはお客様から非常に良い評価をいただいております。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは親切なサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさは十分ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルの客室は十分な広さがございます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんなグルメや便益施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルの近くには美味しいグルメや便益施設がたくさんございます。おすすめ情報をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "カラオケやスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルではカラオケやスパの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスは高いですか？",
            "answer": "はい、当ホテルは高いコストパフォーマンスが自慢です。"
        },
        {
            "question": "再訪問の意思は高いですか？",
            "answer": "はい、多くのお客様から再訪問の意思が高いと評価されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 122,
        "QA": 552
    }
}